Блог создан в качестве копилки различной полезной информации, а так же для того что бы делиться ей с другими.

### О нас.

#### Денис (devprodest)

Автор сайта с заметками.

С 10 лет увлекаюсь электроникой, с 15 программированием, уже более 10 лет занимаюсь разработкой электроники и программного обеспечения микроконтроллеров. Работаю в компании занимающейся разработкой систем электроснабжения на основе литиевых элементов.

В качестве основных программных инструментов для разработки использую:

* Altium Designer - для схем и печатных плат;
* ~~Keil uVision~~ Visual Studio Code - для написания софта для ARM контроллеров обычно для STM32 и Миландр;
* Microsoft Visual Studio - для написания софта для PC;
* SolidWorks - для проектирования корпусов и механизмов.

#### Денис (r2aiv)

Плисовод, программист и любитель старого железа. Хорошо знает `assembler` и отлично разбирается в работе железа.


### Как связаться

По всем вопросам прошу обращаться через форму обратной связи или в комментариях к заметкам, обычно отвечаю достаточно оперативно.